行動日程 推呀屌

已經係星期六日啦 香港人你地玩夠未？做返正經野未？點解一個行動post都無？全圖感情膠post 陰謀post ？呢兩日見美國國會做野就倚賴曬人權法就算撚數？唔講唔知以為你地打贏仗tim 千9幾個義士無人理 成日叫你做文宣圖結果一個行動post都推唔上 香港人仲記唔記得今個月既行程？

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

推行動post呀
行動post推土機出動

action

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

推呀，要行動戰略post

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推！
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

1

2

3

4

5

tui

解放香港 時代革命

推唔到上去呀屌

Psuhhh

熱門一個行動po都冇

！

和你塞4.0有冇details？

P牌推唔到
但都回一個推

Push

比d bot 洗到好煩

P牌冇得推

推到佢老母臭閪變翻香

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

鳩叫都無埋

P牌照推

9.21何妖搞18區大家有咩計？

推
但其實出面有個都係行動post

P牌表示推唔到

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

好啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

務求成個熱門都係行動

幫手推

P 牌幫推

推唔到

pushhhhh

推兩推先

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Pish!

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

Tui

週末見

週末見 風雨不改

行動po,推!

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

PUSH

光復香港時代革命

Pish pishhh

推行動post最重要啊

行動post要推

P牌推唔到

push

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

Web browser 直接連結收睇 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

行動post標題請用「行動」Tag啊，唔係好難搵啊

寧化飛灰 不作浮塵

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

各位, 請幫手推多啲行動Post, 依家既lihkg 感情/Iphone post越來越多, 唔可以放棄啊

成個熱門都係連登仔一時興起，諗到乜就出個新post吹水既post黎，一個行動post都無，近排有出黎行街既人，一定都見到越來越少人出，因為根本好多人都唔知有咩行動